夢熊老師：名可名，非常名。荷蘭水蓋於我如浮雲，好在歷史是由人民寫的！公道自在人心！

坑渠蓋更有用